有無人覺得今日班狗嘅部署唔同咗

平時都係集哂會行哂出馬路先到
今日竟然提早到standby
代表咩 代表佢哋真係信哂文宣

咁大家聽日出唔出